反送中學生

我有個女仔朋友，下年中六考dse啦
佢係文宣組黎 成日出去痴佢老母
但屋企係深藍，結果趕左佢出門口
依家佢暫住係朋友屋企，但長期唔係一個辦法
唔知各位bro sis 有冇方法可以比佢 有個空間專心讀書同埋做佢個文宣嘢？
佢話佢因為下年dse冇時間翻part time所以冇乜budget

邊區？

有冇朋友幫到佢呀？

佢上水返學嘅 但我諗佢住邊區都冇乜所謂最緊要有瓦遮頭

小心變態佬

唔會嘅...佢係想自己出黎住
可能我表達得唔好啦
我係想問下大家知唔知有啲咩機構係會提供住宿服務 因為我上網查過 好多都係接受感化先比你住

同朋友夾租